(有圖）係地鐵見到個靚女，點樣識佢好

做咩偷影我

你影樓上咪算囉我坐佢對面都要比你影到

巴打識食wow條鬼妹凈係對腳都有排j